[銀行佬入] TAX LOAN

冇稅單, 借20萬 12個月
暫時東亞好似幾抵,
全期利息2879.2 + 1000蚊現金回贈
有冇人抵過佢?

手續費呢？

APR?

如果扣減回贈, 一年淨 $1,879.2 利息, 大約APR 1.8% 幾好喎!

真唔真呀

建行抵啲嘛
20萬 1.13%

算係平
利伸 做財仔

無稅單都批？

借黎買ibond 囉

借錢入落銀行買樓存款 仲好

睇清楚好d喎
係既話抵屌到pk

Tax Loan 最低息的永亨仲未出招？

無知一問 無Tax Bill都借到Tax Loan?